IT界討論區(41) 想去日本打曲呀!!

舊post
(1):
(2):
(3):
(4):
(5):
(6):
(7):
(8):
(9):
(10):
(11):
(12):
(13):
(14):
(15):
(16):
(17):
(18):
(19):
(20):
(21):
(22):
(23):
(24):
(25):
(26):
(27):
(28):
(29):
(30):
(31):
(32):
(33):
(34):
(35):
(36):
(37):
（38）
（39）
（40）

----------------------------------IT真實行情---------------------------------------
----------------廣告1: Cyber Universal Company Limited-------------------------

早前我去一間係尖沙咀,叫"Cyber Universal Company Limited. 新意環球有限公司"見programmer
問起我點解想離開上一間公司
我同佢講因為上一間公司成日開OT,令我好難半工讀到
佢竟然好串咁話:
我地間公司成日都做到8,9點架啦!!好多時星期六、日都要OT返工!!
你想準時放工去讀書?去做保安啦你!!
保安咪準時放工收工後乜都唔洗理囉!!
你走得架啦!!
轉行做保安啦!!
果刻火到拍枱起身走

你地日日開OT=好威同正常?
係你地管理同能力問題吓?
垃圾港資扮大牌!!
見佢地日日登jobsdb,繼續登多幾年jobsdb啦!!

------------------------------廣告2: Macroxxxw----------------------------------------------------
冇自己位不在話下, 但有勁污糟既位俾你用
男人去廁所要去出面熱到仆街既公廁，女人就有公司廁所
Director 加丁點人工 = 俾機會你進步
打工學野係要交學費
落左site做野唔係公司 = 你放緊假好撚得閒
7 x 24 oncall is a must
例牌要OT做野
Sales 不嬲當Enginee 仔狗咁撚,客一投訴就送呢樣送果樣俾佢, 務求使撚死班Enginee 仔

「
xxxxxview, 最近爆左單野, 話說某間酒店同佢買 Cisco Main, 年年比足錢, 但是 Macrovxxx 冇同 Cisco 買, 變相自己白袋左筆錢 ... 最近間酒店轉 Vendor 先發現原來一直都冇同 Cisco 買 Main. 最後出 Legal 告 9 佢 ...

呢間正一仆街來, Sale 屎十問九唔應, E-mail 唔復, 甚至搵佢續 Main 都唔理我 ... 好明顯睇唔上我呢 D 細公司, 人手唔夠, 真係盞做死下面班細 ...

不過下面班細幾好, 落 case, 比埋 S/N, 幾個鐘內就有人復 ... 起碼都叫做有人跟下, 有人比我屌下 ...
」
----------------------------仆街公司/agent(係鍾意開名呀吹咩)-------------------------------
九巴,國泰,匯豐, pccw, jos, macroview
Adeeco, Seamatch, Manpowerundefined

Lm

專登唔爆1001
等人開新PO

中左1001都唔知

爆得好快

A Web Without JavaScript

low level野
拿，姐係咁。未來可能會係任何language都可以compile down to web assembly，到時唔只js可以寫frontend

ching們自已睇路

如果啲 desktop apps 可以compile 做 web apps 就正

Using Mono to Compile C# to WebAssembly:

已經整緊

好驚呀
年年引入大陸IT專材,
海量IVE,ASSO仔做爛市
到時曲都冇得你寫

d變態佬唔想入frameword坑 咪搞個WebAssembly revolution羅
我就覺得好可行
因為現有browser都已經support WebAssembly

*framework

你估係香港要取代js一半要幾耐
我先, 7年up

以前個生態就係，轉左cloud,唔同講法，呢幾年係劃時代ga唔同。

呢個movement既effort可以話係空前

Awesome WebAssembly Languages Awesome
WebAssembly, or wasm for short, is a low-level bytecode format that runs in the browser just like JavaScript. It is designed to be faster to parse than JavaScript, as well as faster to execute which makes it a suitable compilation target for new and existing languages.

This repo contains a list of languages that currently compile to or have their VMs in WebAssembly(wasm) :octocat:

Contents
.Net 🐣
AssemblyScript 🐣
Astro 🥚
Brainfuck 🐥
C 🐥
C# 🐣
C++ 🐥
D 🐣
Elixir 🥚
Faust 🥚
Forest 🥚
Forth 🐥
Go 🐣
Grain 🥚
Haskell 🥚
Java 🐣
Idris 🐣
Kotlin/Native 🐣
Kou 🥚
Lua 🐥
Ocaml 🥚
Plorth 🥚
Poetry 🐣
Python 🐣
Prolog 🐣
Rust 🐥
Scheme 🐣
Speedy.js 🐣 [Unmaintained]
Turboscript 🐣 [Unmaintained]
Wah 🐥
Walt 🐣
Wracket 🥚 [Unmaintained]
Xlang 🥚

點入個network WhatsApp group ?

es6都未盛行你就話要取代js

core近年進步好大

一個在syntax和功能都改進唔少
另一個係見到守舊微軟採取左opensource策略

快D嚟日本打曲啦

我早排聽到有人用11k apply programmer 位

各位fg, 只要你係擁有HD或以上相關學歷，請唔好開賤價。開賤價只會俾到個好差嘅印象人

你開11k，interviewer只會覺得你冇料

紅字完全同意，Same applies to everything，如果有個前輩可以解答晒我細個嘅所有問題，我諗我嘅人生會好唔同。（Not that it’s not good right now）

js有咩問題?好過 php先啦

可以加入嗎？

當年就係Adobe 令我放棄打code
跟本就唔係整網頁

如果HD都無呢

Php 真係唔想再用 d code好亂

禁就讀左先

HD都冇，係指中七/中六/中五畢業？
定有學位但冇相關學歷？

一路做看更一路讀個or degree

亂唔亂睇人

pt degree

Js都亂，唔係都唔駛啲咩 nose anuglar

但用左Laravel諸類後都亂？

php7應該好d 既 但係咁我不如用vue/react/angular

三隻都冇乜機會返工用
學乜冇所謂 反正money-oriented

而家手上面最值錢就係張Salesforce cert

香港有部分programmer好鐘意寫爛code
根本係寫java都會成碟意粉咁

我第一份工人工低，但好彩同事肯教概念(technical / non-technical)
所以而家都會咁教人，尤其fg

但個堆十年經懶懶閑嘅SA/AP，我會建議佢考定保安牌

是但啦,求鳩其寫啦
用你寫靚曲時間擦下老細鞋👞
識多d人好過

個堆，係第十年都仲係得20尾30頭

講緊我

死廢jer死廢物

轉頭炒你!

佢而家跨過咗我搞緊機

地爆巴打d文可唔可以整合一齊

咪啦 金剛棒咁

關你q事

一份曲佬工冇得打大man day
你做埋我果份
大佬番工8個鐘
你叫我3個鐘打曲都想死

番工做1,2個鐘然後hea先係曲佬life

上面好多奴工
唔明d人一日對著電腦+ot
十幾粒鐘咁頂到
仲要對著d 曲
你唔眼殘,人都老得快d

devops算係邊瓣?

公司test coverage 得6成
做refactor 真係好淆底

同d女講我做devops
唔係普通programmer
幾能威

冗員it狗留名
infra狗,無乜project,無獲爆就日日返工睇4仔

冇2,30k or up都冇資格叫自己冗員

43

咁就差唔多!

比條生路行下好喎, 又將條人工curve拉上去

間公司當我超人，跟緊winform, webform,mvc。仲問我有無興趣跟埋ios android，撲街到

馬爾代夫的生活

你樓上呢堆, 再加埋db, api, azure, iis, remote server都得呀
利申試過

又一傻仔做爛市

係就順便做埋network, system admin, oncall support同service desk support，成為一個IT終極狂戰士啦

做埋IT sales

到時去見工同HR姐姐講，你講得出既職位我都做過

去見工人地會：周身刀無張利

下年就會去

好聽啲咪樣樣識啲
難聽啲就無樣精

呢個網好好，講左好多security issue

識得多又壓。識唔多又壓，
不如直接offer狗糧做人工啦

code9搵緊工, agent 彈左china mobile ,huawai,sasa 周生生 🤔 有無入面巴打講下入面咩環境

sasa 100%伏伏伏

huawai應該好d啦

食懵你搵AGENT搵工

邊間agent唔閪 想轉工

其實code狗先最唔撚好
但講低賤,support狗就最撚賤
Code狗都係賤,我成日講
只有老細想要既野,code狗做唔撚到
無論其他野有幾勁,人地老細只會當你無料
加上有班叫做ux designer既柒頭,轉玩撚柒班code狗
成撚日整撚到個介面雀咁,IT狗就做撚到狗咁撚樣

support狗,無野做個時都可以叫偷下雞
code狗?好少情況真係無野做.
無野做個時好易比人屈左去做其他野例如,研究新tech

香港公司?
算撚數
係香港打工但求無搵到份咁閪就好
閪既公司,無易做個時炒撚哂你地,之後平價請番班FG

算撚數啦,我都成日叫人咪撚做IT呢行
日撚日對住個mon,日撚日對住部腦唔撚出聲
女又唔撚多一個去交流
我當個個文職打工仔都係對撚住部腦唔出聲
起碼你做其他職業女多,埋撚埋堆,食下飯都叫識到下女
做IT?日日對撚住班毒撚
好既IT公司咪叫班毒撚唔下下講tech
講下其他野.但都係成班男既喂喂喂咁食
柒既IT公司?,食飯,工作一尾就係講tech,
我講你老母臭閪tech啦.
成撚世人好似就得IT Tech呢兩隻字

遲下你老細同你講:你的資訊很有用

無

問agnet攞下料lo.叫佢問下間公司ot情況，bouns.年假果d。然後自己apply

閪唔閪係睇個agent,唔係睇公司

why not both

d agent add我都係想睇下佢張大頭相好唔好J, 唔會真係比佢賣人頭

屌你老母 邊撚個叫人做code狗呀

做infra network個d用黎用去都係個幾套野 好多野唔需要落手做，code狗你每兩年慢慢學framework啦 requirement都玩撚死你，main下垃圾code又浪費你一日

班infra狗坐定定撚下你又一日

到底邊條撚樣叫人做code狗

同我出黎

咪又係冇女鍾意

我唔信

讀書果陣就知班友搞乜
唔係acg就係打機
出來做野班就唔知

星期六日呢?

it9會做運動
唔洗個個大肚毒撚feel

it9又話冇女既

唔放工，唔通互相磨擦肉體發電咩

斷電IT佬可以做d乜

狗力發電

公司d ups應該最多頂到半粒鐘, 估計 最多幫佢地熄server等佢地唔好跳電咁熄
不過其實應該都無咩分別

日本公司 冇天災假架 返工啦

今朝去見java p仔 頭先4點幾就打黎話請我 即日派offer似唔似有鬼

利申：唔係經agent，fg已經做左差唔多三個月野去搵新工叫20k

伏唔伏有咩所謂，三個月後再跳25K

假日死毒撚名單:

GAY

爽

我懷疑我地係同事

我以前幫dh手請人，, c# , .net core一律

你幾點走人先

入左銀行做 support deskside 1個月 , 好似睇唔到前景，應該點走落去。

你要入埋右銀行先睇到前景
雙龍出海

fg 都咁高價了

2015 9月

5.5 DAY

9K 寫game

嘩 屌

看更黎
以前做證券行都有請幾個阿叔輪更做
淨係望住個mon睇有無死機

code狗真係不可一不可再

IT 野做完好多話無就無
唔同你咩地勤個類
無野做個時,你人工高,公司又閪,咁咪炒你
所以我建議FG唔好撚搵咩start up
除非做得好比股份你
唔撚係又係比人用完即棄既安全套

聽個公司名就知道閪

所以香港IT好撚賤唉

無底
俾人昆咗做tester
但無啦啦要跟App
我連API係咩都唔識
又冇人教
又要同vendor打交道
最後邊做邊學

用電腦工作就係it 人啦

我其實細細個中小學都叫好,有玩開田徑,之後慢慢無做運動,直到加下唔好講紀律部隊,行多幾下氣都喘 其實IT 好景個班都係叫大行個班
你試下蚊型公司?
邊會比到咁多你
加上老細又唔撚係傻
閪既公司見你貴,炒撚左你,請個平既FG 仲撚好

緊係唔係,係IT叫先咁撚節墮
人地講project 定requirement個班夠係對住部腦
人地就點班IT狗做野.
所以我成撚日叫班FG咪撚做IT咁撚樣
除撚左你係做點人做野個班友
唔撚係!?
無論你係做咩撚野support,code一撚樣係做狗咁撚樣
當你有左幾年經驗有番唔上下錢,個時結果又要屌IT又要做IT,你就知味

個問題主要係因為唔係直接關係到營收
間公司就死
都唔會選擇cut sales同sales marketing

因此backend往往比人開刀
accounting同hr因為好重要所以唔郁得
而it通常就中招

其實都係既, 做in house 寫埋code
又無幫公司直接搵錢,唔郁IT郁邊個

偏偏個系統就算無左一堆資深IT 佬，一樣run 到

情況就似唔再開發新技術同改善現有product
跟手d米飯留返比前線sale屎去開佢既單

我都搵緊工 。希望有好路數快d離開呢間垃圾

呢間閪野好仆街
果時比個叫day Choi的臭agent老點左去
工廈黎
入面好撚亂
最仆街係個HR一壓壓2k
仲要影印身份證

勞工處果d IT job都係咁, 個老闆本身唔掂, 佢靠咩接到生意, 就係咩都應承個客做到 最後咪又係搵個fg砌同你講比你學野

唔使講,聽個名就知閪

IT狗得罪講個句,唔好撚諗話會好得去邊
只係閪開,有幾閪咁解
閪到接唔接受到咁解

豬肉佬逢周末上來踩IT

仲有d懶係野既senior p會玩鳩死你

睇黎都要考埋FRM CFA，30歲後轉番去business

下, 2,3日搞店啦
一星期,效率會唔會太低

正正常常應該最低18K

我d師弟grad左之後d工搵黎搵去都係13~16k

係咪比人壓價？

3個星期 由舊系統變新系統

讀個MBA識下人好過

幫公司直接搵錢既CODE, 除左trader 仲有無?

真係諗唔到有
加上香港IT 你有一兩年經驗,
其實做極來來去去都係拎data
data落database
dup UI 呢類低能野
加上市面一年咁撚多IT cert走撚左出黎
想值錢都幾難

當你開2字頭個時一樣有HD仔開低價12-14K
就咁比人請左

幾十萬

Code狗要做唔撚憂你無得做
但正如我之前講過
做撚左code狗,個人慢慢會愈黎愈撚毒
日日對撚住個mon同人零交流.
就算有交流,交流親都係tech,ACG
加上呢行成撚日會OT
最撚慘,好撚多腦細都係認code唔撚認人
其本上最有公司cut資源,死既係IT
所以FG們入行請三思

其實有料既,一睇大概都明up咩
明哂就無咩可能
我唔理解你要明咩
明code
明個flow?

flow

IT狗大把串撚過馬撚,最撚慘係其他人面前如End User, Tester結果又成隻狗咁

Flow一星期要明,佢on9架

試過就咁dup 低個project d code 比我話一個月後vendor 離場要我main
但d api call 亂到仆街
最後頭也不回即日通知離開

而且個system都好大下

各大電商

無屌臭IT兩日,唔屌唔順

想問轉工係咪一定要寫current salary
咁新工一定按你舊工薪金而壓價喎

好多工填Form個時都要寫

巴打轉business諗住點轉法

下份工將會做risk management既code狗
如果再上， vp level 冇理由仲寫緊code掛

求职谈薪水，破除锚定效应拿下高薪

睇到topic 想問下點解你想去日本打code?
我有offee 但低過香港就不了

人地個個都MBA, 你無既話都幾難埋到堆

有冇日本醫保？

係HK好悶
想搵D新刺激
同埋想移民

20%稅已包醫保，退休年金，失業金同住民稅。

可以移民？

Fg成日打曲錯大意野
完全唔明點解公司要請d咁既人比我地執手尾

係做it risk定係credit risk定係咩
覺得未來既路想參考巴打你咁行

香港IT9一番到公司連早晨都唔講
就埋位做野
要講野都係report系統野比上司聽
一去到5,6點..88都唔講直接走人

唔好怪一出事冇人保
你同同事/隔離dept唔熟
你比人炒撚左冇人可憐你

炒左都唔知啦

巴打本身做ibank?
上次睇曬咁多位意見之後我都揀左
多謝曬咁多位

做code狗先最唔抵
infra果D
經驗愈多就愈值錢
code狗????

lm

係窮呀 屌你個閪

問佢唔寫current salary 係咪唔會開始interview，
如果係嘅即刻走

呢D部門入面簡直係石器時代，好多野人手做，電子化係必然
做過IT＋ 有business knowledge係好吃香

你連我做BA都知
我做BA果時有50%時間寫code
我而家既定位係幫financial institution 既department做中小型 end to end development
姐係山寨貨一腳踢

想問大家如果有機會去美國會唔會去？會唔會好難搵工？見好似七除八扣份人工都多過香港一截

利申: 柴犬系IT9岩岩3年經驗ERP developer 25K ,覺得香港生活好壓抑

又FF自己好受女性歡迎

對女性冇興趣 諗住嫁去美國

美國緊係會去下
但有機會，個機會要點黎同負出幾多先
最簡單係起個邊讀書再搵工

Feature嚟

屌我都係

台仔工程師揾得多嘛

辛苦係辛苦但讀完條路會順啲
我仲猶豫緊要唔要讀pt master

讀PM嗰邊/MBA

讀完可以轉field的話都好ge

個人唔想上PM位，但為錢途好似冇得走
睇下黎緊technical 人工會唔會明顯咁高過有technical 底嘅PM

起身打曲啦死it9

你做過infra未
如果做過/做緊
用黎用去都係個幾套野就係你公司垃圾姐

係咪就係你
你又用乜撚野咁巴閉呀屌你老母 你要用幾多種數黎睇下 ，有乜撚要落手做姐？

快啦 我成堆framework同language慢慢同你數 睇下邊個多

星期一咁多隻狗
吠咩做野啦

返去做狗啦柒頭皮 做到冇時間覆呀

咩叫有乜野要落手做?development你以為軟野先有?design, analysis, implement 通通都唔需要?? 個structure到做果日行埋去就有晒所有野?

uat infra唔洗做? 市面有幾多牌子既firewall? mail gate? 淨係fortinet唔同series都幾套用法
仲有vm呢? cloud呢? security呢?

我公司唔係好大姐,全球加埋都係得十萬人,地球總和既百分之一都無
不過infra用既野差唔多全球既牌子都用左一半以上,年年都有野要換有堂要上
我係做infra呀,只係轆到見你話infra用黎用去都係個幾套野就想笑鳩你無知姐

做左呢行十年,見得最多香港IT既特色就係井底之蛙大放厥詞

個個咪就係你囉

你識唔識寫program嫁 問你要咩落手做又答唔到，用緊咩又數唔出

infra係多都唔夠code狗賤，咁多野一個人做晒咩傻閪，定係你做最底層既狗俾人點黎點去

睇你不停quote幾個post吹我回覆,原來係痴線佬
有無野做都好啦,你當我淨係睇實呢個post望住你咩
我睇緊av炸傻鳩

唔好放到自己咁大,睇到自己咁重要啦
[url]
[/url]

乜it狗做到圖都唔識up?

俾人串兩句就發晒火 eq低到

都話你班infra狗坐係到撚下又一日嫁啦

講咁撚多野要做咪又係冇野做

唔識呀,全世界可能得你識
答晒你又扮睇唔到
盲就拿sl去睇醫生啦
係咪公司太細無得你claim medical

屌,小學雞到打錯都要追住咬

兩位狗咬夠未

你回post快過我啦,你係咪掃完地好得閒先咁快呀?

你有語癌claim唔到wor柒頭

好撚多野要睇wor，咁你做緊咩？ 連登仔吹咪叻囉

唔係咬，係笑鳩你同串鳩你，即係你都做緊既野
嬲到認知都出問題呀？

做大佬即係點人做野
洗乜自己做？

你估似你咩 照下鏡睇下自己幾柒先啦好冇

我認我係一個廢渣
以前唔讀書做倉務文員
之後幾年前鳩衝左個IT degree

大家見到infra係幾咁好做未
前幾秒講到好似好撚多野做 下一秒原來睇緊av重得閒到貼上黎，好過做政府工

咪搞事啦

係囉 咪搞事啦仆街

都話it狗好大壓力

以前做倉都有女
但佢老豆老母見到做倉好反對
之後就散左
佢隻豬最比個配藥員食左
而家人工高左一倍但冇女

油尖旺豬肉佬反it說話
今日終於明白?

作為backend code狗，我真心覺得infra難做

其實唔難，難係邊？

認真一問,infra係做咩

做d講你都唔明既野

infra會難係因為有人亂飛啲野又冇doc又冇人跟
尤其啲regional infra
一定好多black hole 冇人肯掂

但根本infra啲野好standard
跟足design做嘅話唔難

要design都唔難
反正solution係得咁多套
睇use case 同 budget mix and match

就算舊infra轉automation都唔難

為打份工做code狗真係好on9, 有d巴打鍾意寫又唔同講法

所以從來都係唔夠code狗多過唔夠infra

IT狗個個精神失常是常識吧

到宜家都唔識

老細:喂你大學學過乜multi thread都唔識!

你:大學。。冇。。冇冇教過

同事A: 笑撚死 咁都唔識
(心諗其實我都唔識 笑左先算)

同事B: 好簡單姐
(心諗其實早排project用 google完)

同事C:大學冇教過你打飛機 你又識

同事D:multi thread 好簡單 早幾年d project成日用 不過宜家用番要少少時間pickup番 唔知係咪同樣做法
(心諗 從來冇用過, 充住大頭鬼先)

接實啦

俾返一打你

耐唔時覆一句就可以引到隻傻鳩追車咁屌,呢d叫做撚狗

幾錢人工先

讀完大學點會唔識multi thread，冇炒你算係咁

依家講緊multi thread啦 你識唔識嫁廢物

threading係正常大學課程真係有
要proof?

撚狗咪就係咁簡單

人地非cs 咪串人啦

我就好耐先入黎睇一次
呢條傻鳩平時係咪好大壓力
現實被壓窄得好緊要但係又唔敢出聲
所以上網有少少不滿都要起晒桿

出黎 邊到等？真男人隻抽隻
我覺得好過你單單打打成個女人型咁

咪嘈交啦 大家同行平起平坐啦

堅??我上環mma場今晚有堂
我叫多d學生上黎睇表演,7點半開場熱身,8點開波
約定你

我保證1on1,其他人只係圍觀

術有專攻, IT狗有苦自己都知
嘈乜撚吖

要吹雞咁撚廢呀？你係邊位導師 唔好得個吹字

過黎元朗 有場我唔call人

算啦好嗎
我出來比你打 唔好咬自己友

岩呀,唔係做開果飯,唔知憑咩去判斷人地果飯係無野做,係黎黎去去都果幾套
我從來無笑寫code既人,只係維護自己果飯

連登仔淨係識吹水 去到我夠識搵個fd啦

事實你係冇野做呀 咪睇av囉

我今晚放工入元朗比你打
唔好嘈啦

我單丁入來 比你打 唔好咬自己狗

屌你條垃圾,又問人邊到,比地址你又淆底
保證1on1喎,你驚既可以報定警先,再唔係,我地呢到都有警察學員

繼續拉開話題啦,柒既又唔係我
7點半等你呀

你on撚9啦 幾時有笑你
真心覺得infra專業d 識玩Cisco已經夠搵食好過code十萬樣野

我撚到佢夠膽問人邊到,比完地址又縮已經好足夠,夠晒佢柒
佢唔上黎,繼續兜就係柒比大家睇
夠膽上黎我一樣打到佢豬頭咁比大家睇

搵fd
不如你返屋企搵媽咪啦

咁你唔過黎？是但搵個人我夠識啦 唔好得個吹字 邊位導師姐 證明下唔好靠嚇啦廢物

你過黎睇下邊個柒d

上環真係太遠 地點時間大家夾，唔肯呀？定係你要同人夾

係咪伯母生少半邊腦比你?係你問我邊到架喎傻鳩
繼續扮睇唔到啦
放大比你呀
出黎 邊到等？真男人隻抽隻
打code打到眼疾呀?
答左你邊到又淆

你上黎大聲問邊撚個叫我雪過你罐可樂
我係你面前開個user page比你睇啦
仲有咩藉口呀?快d諗啦

得啦,知啦,騎牛出黎真係趕唔切,返元朗執牛屎啦

一句

你係咪唔敢過黎姐廢物？

年中唔少人兩登仔網上挑鳩我機到最後又縮
你都算係縮得最快果個

唔敢黎呀？

係咪唔敢黎姐？

你答我先啦
咁你問我邊到做乜呀?
貼多d icon啦,呢d叫以笑遮醜呀

好心你地啦，咩年代...仲講打講殺

唔洗講野啦

講it唔夠人講,約人出黎隻揪又縮
文武雙廢既毒撚

問你邊度就等於要就你？你logic真係好差下wor 俾人打傻咗？

上環真係好遠，你重要吹晒雞 我叫你入我地頭你咪一樣唔敢

出黎 邊到等？真男人隻抽隻

知啦知啦,明啦

上到中層一向都係專材比通材易搵食
兩邊唔list out自己skillset有幾複雜, 唔怪得要隻揪

50步笑100步 唔敢黎呀

出黎 邊到等？真男人隻抽隻

咁你係咪唔黎？reject?

出黎 邊到等？真男人隻抽隻

堅??我上環mma場今晚有堂
我叫多d學生上黎睇表演,7點半開場熱身,8點開波
約定你

咁你係咪唔黎？reject?

哦 姐係你唔敢黎我到，叫人去你到 你又叫咗班人

咁你係邊個 邊位導師點搵你

大家唔知以為爭女添。。
原來為左tech打交

撚狗就係咁容易,得啦,唔好再洗板啦
呢場我拿晒彩,你今晚黎就黎,唔黎咪由佢囉
真係打巢你,聽日你公司少隻code狗咪唔好,sl無得claim

貼條link靠嚇咩 做it定教拳呀

你7點半上黎就得,門係我開

你唔敢黎？

嘩,你老母有無生得你咁弱智呀?你覺得做it既人放工只可以返屋企睇av?
白撚痴

你話係咪係囉

我淨係見到個on9仔貼link自high

大家夾時間地點有咩問題

乜你見唔到出黎 邊到等？咩

我都係問幾個問題 你貼得link都唔敢答
連登仔

由IT tech變咗格鬥tech

叫人上去搵開門個個.....
屌 你去消防局搵最大隻個個，我黎

食飯先,唔好阻其他行家正經討論
希望今晚見到你啦

btw,我出身做it到依加都未離開過上環到灣仔呢4個站
今日開眼界,原來元朗都有it工

睇你咁講就知你唔識野舢舨充炮艇
大隻等唔等於好揪?
人最弱既關節同頸,lock到,幾大隻都要投降
利申:92KG,打開過百k既鬼

其實講到尾，infra / code 各有各辛苦既地方
真係你睇我好..我睇你好咁解..

岩,唔識既人先講得出infra做黎做去都係果d

兒登仔真係兒登仔
以前修道船再無自知之明都敢應約
呢一代要人撻朵撻完又縮
衰過廢老

利申，保安狗
有無保安狗吹下水

原來宜家it9咁好打
又MMA又打過黑鬼。。。
見識小 以為你地放工跑下步ja

未見過大蛇痾尿

呢個post好多痴線佬

分分鐘跑步嘅都係極地馬拉松嘅級數

頂你it9又話自己成日打機喱係屋企
屌你個個原來得個講字
上網吹話自己平時幾毒唔做運動
搬幾部server 嗌攰
宜家有人釣魚 陰d陰d爆出來

唉對你地好失望

阿媽係女人，笑緊你on鳩呀 畫埋出腸啦陰公

都唔係比較個技術就叻唔切咁分析，搵個阿伯都識講啦

你去健身post問好d,健身唔係我專長

巴打 我有興趣學MMA
係咪一組人上 每組大約幾多人

修道船就係無自知之明先出黎
條傻鳩推黎推去佢就係知自己無料

唔好打,岩岩輸比賽無耐
得第3

消防員比人印象就係大隻
你唔係下意識覺得大隻等於好打
咁你洗乜搬消防員出黎?
搬個救護員得啦
講唔講得中先?

我知架,我知你笑我on9丫嘛
同我笑你懦夫,大頭鬼一樣
即係一路走一路指住人鬧:你睇路呀,果隻垃圾一樣呀,你明唔明

其實無話幾多人,schedule有堂就join得
你岩時間就上黎,輪流換partner操
我果到好甘,你上網睇下片,諗清楚真係有恆心先黎
好多人買完套gear玩兩個月就收皮

幾時同上面位巴打拍套deep dark fantasy出黎

一個早上追咗四五頁，出發去旅行

我都想玩MMA認真

拎T巴練招？

Yea 元彪 vs 元華

上連登勿認真
你聽條友鳩吹啦，貼條link唔代表咩，你一樣可以貼link再學佢咁講野

裝睡的人叫不醒

我同意大隻唔等於好打，呢d阿媽係女人既野都可以發大黎講認叻

不如你學下閱讀理解先 有個答案叫無從判斷

個比較只係笑緊你on99

點解唔係洪金寶

因為牙Trin認真寫Code個樣似元彪

you join? 收皮啦你hd仔 私怨借d意搵位入
我屌你老母祖宗18代

貼條link唔代表咩你咪上去求證下囉
你問完人地址左推右推好肉酸
呢刻就係全部人睇住你9吹

我就真係學唔到你咁厚面皮

痴左線 痴埋右

成堆恥笑icon都比佢貼晒,唔好阻人以笑遮醜

你on9 你唔入黎搵我求證下？洗唔洗我車埋你入黎呀低能仔，問你幾號number你都唔識啦柒頭

人講乜你就信乜 俾到證明咪信 係到講兩句咪鳩up囉 做咩姐你

不禁要學個巴打講返聲
好肉酸呀你

你有冇number? 冇就收皮
雞同鴨講 未見過大蛇柯尿咪你呢d

執牛屎執到做it
巴打會唔會考慮出書

講清楚d咩number啦
我draft好電子報案啦
睇下你係咪又要做多次龜公

即係冇啦 唔怪得冇報名又盛

快 唔報正碌柒

講多兩講報警 碌柒 廢j

Fg 19k programmer 得12個月糧
係咪開低左

我個frd 18.5k 13m 做BA

星期一啲巴打特別暴躁
打個丁冷靜下

咁都要你配合下先得架,咁撚勇敢,快d解釋下問人要咩number呀?
驚啦,淆底啦,咪講囉
反正你縮都唔係第一次啦

上得多呢個post會痴埋一份
去隔離台傾下錶算

玩到報警

收到隻錶啦？

未 希望今個月會有

請問呢家FI同埋non-FI既PM人工分別大唔大?

哎唷唷 有人縮呀？
重要電子報咁淆底呀 親身去報呀笨柒 又唔夠膽呀？

咁你講得咩number未姐

你有冇跟人呀 咁報得未姐

跟咩人呀?即係乜野?唔明呀,講清楚d啦

你有冇跟黑社會呀個d呀 低能仔

你地兩個不如出去玩啦
趕走哂d真。it9用tech格劍

新工ap位，返咗幾個月
間公司本身有個做咗1年嘅p

老細成日叫我教個p做野
Tech 都算，但logic都要我講
咁正唔正常？

你係黑社會呀?做乜咁問我?

玩到2點半我唔玩啦,去個客到開完會就收工

好啦

上個POST個個係度格劍，今個POST變左格鬥
禁下個POST格咩呀

你係？你報得警未？你咁驚不如親身去啦好冇

上面唔係好響既咩？？

屌我見撚完工你地重嘈緊，講過第二樣好無

又俾仆街agent 呃，去見撚完工先話係secondment
七日AL 狗都唔吠啦

個p係咪正式under你?

答咗你啦wor 邊個縮話？？？不如你叫埋人去自首啦好冇

報個警都驚餐死, 冇撚用

agent唔係sec
係咩

邊間agent?

睇死你條毒拎都淨係識上網交唔敢親身去，因為驚呀ma

咁驚親身去有說服力d wor

我地都係直接under 老細

咁你更加無得揀
除非佢叫你教隔離team個P就可以反枱

K字頭
其實怪我大意，佢地一直做開呢d，我無為意無問起係咪secondment
咁就俾佢呃我左我lunch time

可能見你理解力強呢
做得耐過你唔代表佢理解logic 快過你

business logic講下冇所謂既
教埋loop variable點擺就不了

當年做p team lead都叫個ap教我 結果佢乜都冇袋俾我 淨係我叫睇下 自己研究

遇過好d既sap會俾到方向同用咩tech prgram logic唔會詳細教

你兩個要嘈一來一回咪算囉
人地唔出聲仲要追住屌
香港人，顧下其他人感受啦
成個八婆咁好閪煩呀
睇你咁多頁唔係串人就屌人
完全封鎖

agger

block你咪block囉 講出黎威d咩
我一直有討論係佢追住黎嘈又話報驚渣ma

我日日都上黎 得閒分享下討論下 開下post，你班蛋散得閒先上黎冇貢獻有咩資格咁講 我連你個名都唔認得 sor 你串人就預咗俾人串嫁啦，好地地我分享都要俾佢屌 唔屌返佢屌邊個？

我冇討論你真係up得就up

得閒先上黎個班收皮啦唔該 你地冇資格咁講

ERP 有咩好做

做product. E.g. apps

推

hi食屎狗

fuck you

你已被禁言

開會唔理你就走去咬第2個
果頭撩人隻揪縮完又話連登鳩吹唔洗認真
呢頭幾撚自大先會覺得留幾個言可以去到用貢獻,資格去套光環比自己
有精神病真係早d醫好

算

infra冇野做嫁
利伸 今朝聽人講先知

infra係講基建,原點應該係network出發先
做做下先推晒其他野落黎

正常 AP 嘅工作嚟，反而「Tech」（Framework用法）唔係，不過要教個P應該都⋯⋯

邊個縮話？？

隻dup係你唔肯夾時間地點，點解屈咗係我縮？你老母個臭閪姓屈？唔肯入黎呀廢物

你班撚樣睇下邊個繼續撩人 平時都唔見人突然就上黎廢up扮大袋 睇下上得幾多日

報驚報咗去邊呀 縮呀？俾張飛仔黎睇下先

你又無唔敢自稱黑社會,報咩警?

哎唷唷 有人縮啦wor

我好清楚答咗你一開始要求個問題

你繼續搬龍門啦 不如叫埋我去自首先報驚呀笨，柒到你

JavaScript 有

平時唔出聲做cdrom,見到有條臭口狗話infra無野做真係唔撚下佢對唔住自己
結果好成功,好滿意,撚到條友撩我隻揪報地址,報左又唔敢出現
仲要拉開去元朗執牛屎
唔爭在啦,元朗咩館?開黎地下,比個地址我啦,我就send呢條link比人問下係咪有條咁既牛屎仔好好打

中學雞嗰啲「係我就唔忍喇」

好撚核突
我幻想到你係咁既款

死八婆 死八婆

俾tg 過黎我俾地址你
不過唔會柒得過你搬龍門

有人縮wor

自打嘴巴

報個驚都唔夠膽，重打咩架

你講 nexus.js定nana.js?

Ajax

not true multithreading

算啦,唔撚你啦,無新刺激
人地放大紅字你又跟,比少少自己style得唔得?
學上面有位巴打講
裝睡既人叫唔醒

咩館唔見得人要私下tg?

唔計js家下都興python
python no true multithread

除左c++高手 根據八二定律
即最多20%代碼性能需要最佳化
80%既時候都唔需要multithread

唔識都好正常 家下比個lock你
好快就玩到自己綑綁play

柒咗就緊係要縮啦 報個驚都唔敢 點出黎行 笑死人咩

人呼吸你又呼吸，俾少少style自己得唔得？？on撚79

你又咩名唔見得人唔敢講呀 人教你教 教開縮頭龜？ 貼條link就懶係野 磨牙ok?

教佢都係為咗遲吓唔駛執屎

曲狗冇野做嫁
有冇人屌我

岩呀，所以通常只有java 同c++既developer先會玩multi threading

java都應該已經少
c#果邊我見到就係兩大霸權即係asp系同unity系
unity靠framework唔洗自己黎
asp系靠開多幾個instance玩async都唔會開thread

Infa 無野做，無野踢

要做24x7x4都吾掂，Microsoft d patch 一個都玩死你

infra係無野做嫁!

放工渣車載下囡又一日

有d傻閪日做it狗晚去打埋d花拳繡腿覺得好自豪，到最後成世學埋都冇用武之地 我un女你就un沙包啦 係開心既

infra 係...冇野做既!

痴線啦 不知幾多野做

每日都咁多av出爐，點睇得切！！

係得閒到可以睇av呀！！！

做infra好撚過
仲打曲

唔洗識 總之係。。。冇野做既!

睇下條撚樣已經唔見咗人 ，呢d得閒先上黎搵人嘈洗鬼理佢咩，搞到我呢d高質user都俾人扑埋，屌佢老母害撚死我

IT狗扮咗成日工，放工重要忙住去俾人當沙包砌 俾人當狗撚

大家唔好爭，初音BB 我老婆

結衣BB

屌你

利伸:打MMA

hi infra巴

屌你老母

老老實實 你兩個出黎互相切磋下算啦
點到即止

軟體

唔關你事 係巴打既行開先

大家唔好為左軟體嘈交

車欠骨豊

跟住一陣又嘈呢個架啦

Anyone?

終於都係要玩Laravel

撳錯quote

做架倆 關你鬼事
利伸: 識Java

屌鳩個agent

冇人理你呀宜家
你唔係做infra wfc

TLDR 咩事

請假準備去見工

終於都走

唔知下份工係咪馬爾代夫的生活呢

留名睇巴打又八，九點先走

唔拜offer 神抵佢死

你之前12點先返到屋企啦

今次搵agent搵工，叫佢ot勁果d咪搞我。 之前自己搵果d全部中伏 ，之前reject果兩間原來都係agent客，佢同我講呢兩間都ot都爆

AGENT囡囡:屌呢條叫馬爾代夫的生活呀
個USER名根本ON鳩
又要唔ot又要馬爾代夫的生活
我訓係度比佢屌好唔好

馬夫生活：好！

講起agent,我上次約左條agent妹妹出來飲野，行行下拖落去，無反抗 。之後想咀佢，點知佢話無feel.

呢位巴打打曲打到痴左線..

依家七點半已經返到去食埋飯 夜晚仲有精神做自己project

agent
小心中伏

屌，係whataapp同隻agent吹陣水，兩句唔埋就問我係咪想約佢。我心唸 。見佢icon都ok咪去馬 。仲以為佢西痕，搏屌。

床單

做咩今日推咁快

好似有幾位手足互屌左陣 tldr

做得呢行十間有九間都架啦
除非自己做唔撚哂野都走人咁

Agent介紹得好做極都有限

幻覺出現了

係成績閪

豬肉佬深夜蒲頭不忘唱淡IT

其實呢個我反而唔會怪IT
其實好撚多人都係咁
但只不過IT 就好撚多呢D人
性格古撚怪咁撚樣

其實multi thread 唔撚識都好撚閉下

唔識multi thread 邊會比人炒
識人開賤價,唔好講multi thread唔識
get set constructor 都唔撚識都未比人炒

一睇上面位IT豬肉佬日間唔上來覆PO
夜晚先上到撈番朝早D餸頭餸尾覆
就知IT9生活幾咁苦

已經屌小左
個排日撚日上黎屌IT 屌獲勁, 你見我尋晚到加下先出現

所以話IT 陰尻公,
我都成日叫人咪撚落坑,落撚左坑
平時多野做起身, 廁所都無時間去,
最撚慘加下真係屌住咁做

唔識google先會比人炒

屌你老尾半夜做migration邊撚個話infra冇野做呀！答我啦！答我呀！

日日做到仆街就轉工啦
睇下琴日條友可以得閒到睇av 得閒冇野做就上黎搵人嘈 平時就唔見人 然後話你冇貢獻

我話既 吹呀
點解人地可以得閒睇av，你搞migration搞咁耐？

一係你份工有問題，一係你有問題

同意，轉啦， d 19老曬比小小錢就老奉當你係狗

班撲街老曬,同事係咪無生活，無親人，無朋友。日日返返到去見到9點幾仲sd email

it狗真係好撚好笑
自己揀份要隨時候命既工 然後屌份工要佢半夜開工 心諗做乜鳩 洗唔洗幫你搵新工？

又要食屎又要屌舊屎太臭 it狗 笑大人個口

認真 做過幾間大公司都輕鬆 介紹俾你地好冇 有vendor 有regional center任你點

可以寫低order等細既做

份糧包埋

所以office hour唔駛返工

嘩,好撚有型呀
連仔都未有你咁撚霸氣
唔講以為呢到你睇場
大大師兄

你老母個閪真係幾臭 生到你成條撚咁既樣真陰公
冇野做要上黎刷存在感

大家睇下又有人上黎嘈啦

自己鳩嗡完,見無人覆,忍左3分鐘又追返轉頭繼續屌
其實你都好毒下
我琴日話你係霸位巴士毒撚果然無估錯

笑撚死 我不嬲上開 唔敢回人自己純reply等人回好威威呀

你老母日日收十蚊俾狗屌

唔係點生得出你個賤種 冇野做一上黎就撩人

報驚都唔夠膽

由朝回到晚,除左訓果段時間,個個鐘都有回覆
唔怪得你唔敢上黎啦
原來放工要即刻返屋企mon實個post
sor牙,琴晚落堂去左個女女到
無陪你條毒撚係咪成晚都咁悶

你地要做咁高既
只係expect 條友Google到架咋
然後俾我執手尾

青頭仔屌人老母
同tb屌人老母有咩分別
不過我唔介意既,反正你都係得把鳩口,敢做咩?
敢既,琴日大完我要地址就上左黎踢館啦,垃圾

一俾我屌就係自high 係咪好爽

你寫個crawler計下你同我reply stat係點先鳩up啦

又嘈 洗板 想點

sor 有人淨係識睇av 應該唔會識呢d野 陰公豬

睇下邊個嘈先 我配合下姐

玩字體放大又跟
唔quote又跟
要撚狗真係好易

係踢館唔敢跟囉

IT喎

喂,我玩起你底啦,快d跟啦

對住你2個火都來
你個執野走啦 聽日開始唔洗番工

叫你入黎又唔敢 又話報驚又夠膽報，重覺得自己好威威 問多兩問 原來冇料到

睇你張合照全部豬閪咁既樣 唔怪得要操下拎返d自信 你係張相邊個豬閪呀

我話出黎隻揪 打咩你都未知

搞掂左個windows未?

講到自己打mma 連磅數都未問重話教人
自己都唔專業唔好誤人子弟啦

重我咁多俾你贏又點 你到底識唔識嫁，學過兩下就上黎靠嚇 驚你咩

我旨在撚下狗,其他巴打如果搞到你地不如block左我(認真)
因為我都唔知自己想玩到幾時,玩到悶我會消失

因為我睇到係連登開個post都可以講貢獻,我真係忍唔住想繼續撚下有咩新鮮金句
忍唔住都想跟下風講句唔關事既行開
大大師兄

係咪有條傻西quote我 reply唔見咗個既？

傻鳩

我係咪入錯爭女po?

我建議你就唔好再拉咁多mma既野落水啦,講多錯多
出得唔夠醜咩,教人原來要睇磅數先教得
屌你老味真係拿架黎丟

傻鳩妄想:
你想學mma呀?幾多kg呀?
50?太輕啦,唔學得
150?太重啦,都唔學得

冇事 已扑

咁咪幾好囉,由你講隻揪開始已經比我撚到你出左無數咁多醜
block左我係錫自己既一種表現

隻狗終於忍唔住reply我
講到自己幾勁就響朵啦 洗係到嘈咩
50步笑百步 話人唔敢去佢到，自己又唔敢去人到
報個警又唔敢，得個講字

okok

撩人隻揪又縮
撩人鬧交又縮
唔怪得要縮返屋企mon實個post
溝唔到女既可憐蟲一條

你一直都死狗暗示自己係黑社會又唔敢直認,咁我無由浪費警力啦
其實我咪講左見唔到有人犯法,咁咪唔報警囉,我講過好多次架啦,係你唔行第一步做犯法野
咁我報咩警先?唔好再用報警以笑遮醜得唔得?弱智仔logic1

比左地址你上我到嘈你唔敢,喧咪唯有係連登嘈囉,唔通我上你公司嘈咩,我唔知你地址架嘛,我淨係可以係連登接觸到你,tg你又唔敢留,咁唔上黎嘈我對住幅牆嘈咩?岩唔岩先?弱智仔logic2

仲有呀,小學生咩?我以為你讀過下書知道咩叫summarize
毒撚,你成堆留言,我逐個quote咩?
你寫program係咪每做完一個function都叫個客試一試先繼續?
"呀陳生,我今日寫左個login,你試一試啦,呢份係login既guide"
"呀陳生,我今日寫左個logout,你試一試啦,呢份係logout既guide"
弱智仔logic3

又出醜啦

又即刻回覆 真係好嬲咩？
雖然你老母俾狗屌係賤咗d，不如你出去開post講啦好嗎 琴日都俾人屌煩膠重唔知柒

係到鳩up冇意思

過左十分鐘都叫即刻
咩logic?
我淨係見到你比人屌不停回,叫你一來一回喎
你睇唔到咩?洗唔洗quote呀
又話block左我既

原來有交打緊, 預埋我得唔得

睇到上面果2隻野
it9原來冇野做
可以做到1分鐘內覆po
一間打落it部屌下班友仔先

咁先係兒登仔
叫我出黎隻揪,比晒地址又唔敢上,又呢樣又果樣
又話block左我都仲要繼續嘈,可想而知毒撚守唔到寡
根本女又溝唔到,日日夜夜都淨係網上屌人老母

冇 條友鳩up
報個警都唔夠膽，點行出黎 咪係到打下字囉

睇佢激動到

唔好講呢d
已扑

知啦,知你block左,唔洗強調咁多次
我信你block左,又無偷睇
又忍得好辛苦想屌返我丫嘛

比我有時間打下機好過 禁得閒可以嘈到兩日

sorry 唔嘈鳥

講返正經野
fg 30k

又係呢間 貼第2間啦

扮野拉開話題姐,你咪由得人

冇貨

打和super 大家互扑互射OK?

gay

即係點？呢間唔錯？

你兩個做愛啦不如

冇左你impact最細

infra troubleshoot一定急過application就真,前段就好認同,implement真係左co右co,copy code都仲得,同code monkey無分別

但係大structure死network,點樣traceroute到邊個hop死,load bal, failover又唔work既時候
點樣即時改design,改structure,app死都只係一個app

network死,係冚家產

係香港先咁陰公
美國做network係好撚好
之前有間ibank黎香港開
我公司幫佢搞,佢地搵個美國network eng黎睇
同佢吹下水啦,發現佢公司係灣仔租左間行政房比佢住
來回都係bus,最緊要,佢話佢年薪20萬usd

infra/sup都慘既
成日撞到d error/成版爆哂exception
明明係自己有bug
我都會話比user知
係server機 / network有問題
次次萬用萬靈

無撚有錯啦
重要network係無uat場可以慢慢試慢慢test
起好就要發過佢production試,得就得,唔得就忽得

想考OSCP/CEH，呢度有無人考過

唉,算啦
條路自己選擇
係美國捐檯底既pc support都貴過香港d p架啦

香港地, it只係普通工, 高過你人工既一街都係
是9但讀個nursing都30k啦

你公司文化係咪app > infra先?
我以前公司app team咁樣玩
我地會叫佢比proof

app team叫返我地比?
我地會問佢其他system有無事?email,internet有無事?
咁你點覺得係infra問題?

佢個玩法係用user壓落嚟
總之第一槍就射落infra度, user唔陪你哋drill down就佢贏
識玩

擺明hea user
收左線自己即刻偷雞fix bug
曲狗點可以會話自己錯

同錢莊話自己數錯錢有咩分別
緊係懶部數錢機
事後先偷雞補獲

大家係咪認同我生存之道
人地全港最大機構都係咁玩
射來射去 耍撚到d user

識玩

依加既ie通常用黎擺
例如你接政府野你就要有某個數量既ie,視project而定

出面真係做network既公司會睇你張ie幾多號
8000打後既ie價值其實跌一半

調返轉講,我未做過一間公司既it既唔互射

我自己唔信cert,因為我識人係na都無,但係搞緊大型mpls
亦見過有d人見工,np但係連起條nat都唔識,佢果張好似係大學優惠考

有d fg一畢業入左in house, 因為學野快成套公司infra都識處理, 都可以係一張cert都無但人工爬得好快

出來做野 唔好太誠實
比人篤爆咪扮下傻仔
強出頭 認屎認屁生存唔到

有時係反射動作
尤其係自己寫嘅program/自己set嘅場, 有問題嘅一定係人哋

好似好耐冇見不舉巴打上水

槍打出頭鳥

我同韓仔做過野
我可以話你知韓仔仲仆街
條vpn斷左,佢少少都唔會trace,直接叫你check晒先
開頭同佢地夾先on9,check到我地去到hkix之後就無next hop
佢夠膽叫我地換router試下先
但我地只係合作關係,無高低之分

串過碼頭咕喱

呢到全部都係高級玩家

T巴好似都少左上黎

踩過屎先知臭
你熱血撚上身就一定麻煩到你走果日

Push

其實成個香港都係咁玩

仆街處處有
南非以前揼好多水買硬件, 但app tuning係都要比返香港做
又比唔出db trace

終於回覆正常討論
上面果2位大佬唔好再玩

大家都係狗有咩好咬有咩好撚

識詠春網上同人打交既it狗都係狗

幾呢日都無啦啦好熱鬧

呢兩日掛住打fgo連post都冇眯

多謝收睇

傻仔打fgo
打mma啦

冇野做玩hackerrank 終於過左100000名

唔好扮毒

周圍人同事都唔識IT
開住個commend line扮hacker

以前岩岩畢業出黎做,係一間telco做,同日本試lease line,果個月返工時係9-5(am)

arm ar,我前面都話,一個品牌都唔同ui唔同command,係咁易數下都十個brand

hsi跌好多 入貨未

睇黎仲有排FREE FALL wo,依家入坐硬

939 @6.5 揸揸先
再跌再入 未驚過

啱呀, 追post哂時間阻住我打gbfgo

熊市買貨 。 。合埋眼買遠熊好過，好似上年合埋眼買大藍籌一樣

咁你買咗未

宜家先收工 。等佢彈一彈先set盤買，上一份工大把時間玩股票，宜家廁所都係去得兩次。

15k有15k的工作量 ，hea夠幾個月可能轉行

馬夫巴 唔知點解覺得如果你搵到工我會感動

點解呀

contract SA 30k仲話高
見識過真正contract SA未

真。SA 2500 man day

你會唔會天真左d

哩個世界好多工15k有51k的工作量

通常出手越低，工作量越高。

D公司閪開有條路

big 4, 15k, 15k的工作量

其實以前仲易，一個front page 已經coding緊。

而家？怎樣才算會coding

買套office license
又可以用sharepoint整網頁
excel寫VB 打program, 計下公司倉存
access 砌張form比公司文員仔入單
做database儲公司資料,出report

又整D 咩web based system
又話security 整埋D咩role邊D人入得去系統
我用window個 file system set番邊個user入得仲快啦
set邊D user可以入到個folder拎到文件

今朝IT部話要買個AI,咩photoshop
我叫佢用word咪搞店,
頂,個word有個shape同埋smart art比你畫公仔嘛
你加張圖片仲有得比你較光暗同對比度

唔明請你班IT人番來做咩 多餘

不嬲覺得 M$ 套OFFICE ECOSYSTEM
商用軟件嚟講係TOP
好撚多商用軟件都 ON99 咁甩皮甩骨

做過

以前果D .com網真係純HTML，我用front page整個網都上到個分類頭幾位

以家就算用HTML5都唔夠做啦，wix是但執D野都靚過你慢慢砌code

有冇巴打公司有請人

一部份同意la .

不過photoshop, lightroom呢d software執相整圖有效率好多. 正如小畫家都可以畫到圖, 點解仲要auto cad? 就係你計man hours, 小畫家畫100個鐘, CAD出可能只要10個鐘. 中間個差價你香港可以無限OT, 一個人唔訓一日咪最多24個鐘.

花小小錢可以有幾何級數咁快d做完快d收工, 點解唔買?

WIX 提供到 PWA, SPA嘅UX?

我公司有個AP 三十幾歲, 有日聽到佢問後面位同事請教json...

少事啦
見過AP連每個 browser JS同CSS 支持度有啲唔同都唔知
明明純 HTML 效果，又以為用PHP 會影響結果

日日都交功課心態係咁上下

如果你爬左上去四五皮野一個月嘅位就唔敢咁玩法啦

咁開幾多

我想知json請教到D乜

必需：5日工作，每日連食飯唔多過9個鐘，12日AL，Medic，有薪病假

人工：
HD: 最少15K
Degree: 最少17K

Contract/Secondment 位唔建議FG做，如果真係為人工就將上面個數*1.4再去上千位數取整

同埋HD嘅教法係重實用輕理論
如果真係想做code狗係無可避免地讀CS Degree, part time讀都要

否則去到兩年經左右就會到樽頸

我都唔明
JSON有乜好講

下 十幾日AL咁少!
冇15日up唔低頭

json我真係未用過

屌 曲狗係冇野做嫁
又唔洗接客 搞server
日日坐係度上下網又一day

唔係樓主
個阿婆同事問 JSON 有咩用
點樣寫 有咩格式
通常要點做
JSON 又算唔算一種 language
點解要 single quote 唔 double quote (原句照錄)

仲有點樣 run 架

part time有邊啲課程推介 有B.Eng但非cs

11k係邊間?

之前傾傾下，上司聽到走去搵個叫jason既同事問backend野，以為關佢事，痴撚線

佢應該岩岩坐時光隧道返黎

其實 唔係有啲會要single quote 有啲會要double quote...

不妨睇睇個 spec

json唔係做個api 拎database野被其他program拎野咋咩

之前同team個老屎忽sd email俾第二team話個file要jason format，跟住收email果個叫佢果team個細既整jason format，跟住個細既sd番俾我話attached please find the file in json format
笑到我

sor lo亂左geojson...

Jason

jason format即係咩
我點decode

識得睇spec 已經係中上 IT 狗啦
我覺得

因為有啲spec 要有相關background 先睇得明寫咩
如果唔係都唔知做咩9

咩年代仲用json
用gson啦

有咩分別？ upgrade 版？好耐冇用過json

班agent狗真係痴L線
等雙糧加人工就叫你加10%轉工

屌佢都費事

關年代事? 唔通我backend用nodejs，都要用gson?

搵例子都用 protobuf 啦

用乜鬼json
梗係xml / csv

7點先in,去都唔會去

如果有1個pilot場同1個production場
點先ensure到pilot場啲code唔係去production?

做得多你明
唔洗哂時間係度講

我試過唔會
但有隻IT狗死咬住唔放
死咬住：你唔比hardcode左條link/IP?

講到尾都係只可以自己小心
唔小心嘅就算用full automated deploy tools都會出錯

同佢講小心啲囉 冇野百份百安全架啦想點撚樣呀

寫唔到靚code
應該可以點改勁

寫code有時寫到1999

config file拆兩set認environment
最多都係炒到個prod場用唔到, 至少唔會行錯嘢

好似我公司咁得一個prod場冇其他場
problem solved
又唔驚set錯野又唔洗搞乜config

封住個 IP / access 唔俾人放 files 上去囉

再唔係熄左個 production 場咪冇 code 上到去囉

睇下你想做咩囉 唔係好駛點打code都係叫大陸班友做

我只求高人工同安安定定就夠

點先算安定先 一定唔炒人算唔算

最好啦
不過做到呢個好似得政府工

轉場緊係電腦做
人做好易錯
特別轉幾十條LINK

有冇毒撚一齊打fgo

esd life同canon有無伏?

狗也不屌系列
btw 當年fg esd出17k俾我

開PO啦

呢間嘢仲要2nd in

唔撚係掛，狗也不屌，ot到撲街定點

呢到最多毒撚易搵啲

offer 勁西

我宜家果間，in時話你都幾適合，不過都要例排見到幾個先，兩日後比offer我。伏到喊。